集思廣益 兩個女仔去泰國會唔會好危險？

如題
7-8年前去過一次，不過係跟團去，冇乜印象
如果黎緊想自由行，兩個人
去曼谷芭提雅，有啲咩要注意？
有冇啲咩特別經歷？

推

啲大城市人好多，無咩好怕

驚咪夜晚唔好出街 咩事都兩個一齊行

咁都放心啲

唯有早啲番酒店

豬西會好安全

最多咪死

咁又係 時辰到都冇人阻止到

Noted thanks

危唔危險取決於你個樣安唔安全

同我去可以保護你

唔會

會呀，樓主帶埋我去，我護航

Sad but true，但其實泰妹仲正啦，會點睺港女

打唔打得先

又真係幾安全喎

唔打得都睇得呀 未去過泰國，想玩浮潛

唔危險，
四年前左右我係同另一個女仔去，
曼谷、華欣，
當地人都幾nice ，搵路都易，
唔好咁夜返酒店/去偏僻地方其實都冇咩大問題

咁着數

好危險又唔算嘅
但時刻提高警覺係要嘅
去完芭提雅無耐喺香港睇新聞話有人爆左入屋偷野

聽你咁講都應該唔係好驚姐
因為好多人話過搭的士會車左你唔知去邊
最後要跳車走佬

酒店會安全啲掛？

潛水仲正

女性遊客在泰國遭受性侵甚至姦殺的個案頻生。英國《每日郵報》年初列出女性旅遊十大危險國家，泰國排全球第四位，僅次於印度、巴西及土耳其。